---
title: 'Jasa Pembuatan Blog'
date: 2017-09-14T05:21:49+07:00
type: "page"
description: >-
    Jasa pembuatan website untuk blogging dengan template Custom dengan performa yang sangat Cepat.
image: /img/blogging.jpg # img on post shortcode {{< img src="" alt="" height="766" width="512" layout="responsive" >}}
bahasa: "id"
---

### Layanan jasa Pembuatan Website untuk Blogging

Ini adalah contoh situs blogging yang berhasil saya rampungkan projeknya;

- [Androholic](http://www.androholic.om)
Ini adalah situs yang membahas smartphone dengan OS android. Situs tersebut sangat cepat dan yang paling penting adalah kenyamanan saat membaca.

- [Symetric](https://www.symetric.net)
Situs ini membahas tentang Web Development dan Web Design. Disana terdapat berbagai macam cara untuk melakukan hal gila yang perlu dicoba jika Anda adalah seorang Developer. Situs ini dibuat dengan menggunakan Blogging Platrorm dari Google, yaitu [Blogger](https://www.blogger.com/) dengan menggunakan template AMP sehingga sangat cepat jika dibuka dengan menggunakan device smartphone.

### *Sekarang giliran Situs Anda, Ayo Buat Blog Anda sekarang juga!*

[Lihat estimasi biayanya disini](/biaya-pembuatan-website)